屌我老豆個老母 紅衛兵出身

好嬲！ ！！！！ 啱啱now新聞播到元朗收工俾人追打嘅灰衫男士 我老豆竟然話冇打佢已經好好！！！！ 我反駁佢人地收工都要俾人打？ 佢話係 仲威脅我出多啲遊行示威 見到我都打！！！！ 深藍？深紅添啊！ 差啲唔記得佢係大6喱 紅衛兵出身！！！！ 咁撚鐘意大6點解要黎搞香港 生我出黎受埋呢啲苦！！！！ 我宣布我今日開始冇豆！！！！！！ DKLM 嬲到口都震

冇打死佢*

好多！